9988仆曬街

唉 Shortcut左5張9988
美股入曬價 如果港股都入埋 平唔平倉好

今次真係要繼續去賣波

有冇人要嚟大圍幫襯我？

有冇人想安撫琳琳